[COYS - No Kane No Party] 熱刺球吹水區 275

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里 想走
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特 白仔
40 - - Brandon Austin 奧斯汀

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

買客第3粒上車

早

科又搶唔到1001

新Post 先屌一屌Dier

個topic名好熟口面

dllm

肥當啲交波真係...

樓豬技窮

個球員名單未update

sor今日狀態唔好

希望繼續唔好出dier

得閒先
頭先咁趕

熱誠飛鏟

趕住買波？

熱誠飛鏟！

熱誠飛剷

其他球員要入波呀屌

攞到黃牌 任務已完成

H Son

開po同買波

lml呢下都幾危險

唔吹捧lml?

唔危險就唔係lml

又話Dier 個post title有排用
一出Kane 有波入就改了

都冇出佢

真 反dier係一輩子既事

臭都傷？

兒子

一傷傷幾件

嚇敵個頭做咩剪到Dier咁

佢準備做topic

個人都踢到Dier咁

櫻木

個講波佬講緊咩鳩

轉踢CB

可唔可以75mins 換走kane休息下
冇kane 都守唔到15mins 呢隊波真係

肥丼可以踢足全場？

仆街 有人迷臭

宵夜靠呢鋪

加油

講自爆方面 臭只係輸dier少少

Dier你望下A4
望到未？
Good
以後咪撚上場啦

新年願望：祝Dier斷腳

起碼佢算攻得

屌 b狗

老老竇竇，今日lml打得幾好

荷b破處未

難過你破人處

佢衰左11

折返跑

9猴好串

dllm又尾

宵夜應該有著落

條摩佬係咪唔諗住再係聯賽出巴爾

就鳩估係對面個Okay debut goal

lm今場踢中場咁

VAR又死

唔睇VAR?

var放咗工

lm比波真係好撚廢 就算係助攻比兒子個球都係柒柒地

幾好，佢把握力唔高

勁就psg唔賣喇

BD以後可以中出了

VAR永遠對面得益先番工

當年40m新星

咁都無紅

肯出bale未

上年兒子紅撚咗

迷bale？

回撚哂塘啦
寧願出維尼收屍

son個下明顯咁多

agger

Lml 拉走人好靚

岩岩係咪有個閪布朗 衫個名叫Okay ？

山狗真係無限走甩人

係

Agree

又黑山

無dier睇得好輕鬆

呢下off好多嘅咁

越位點跟

黑山擺明係唔小心裝咗人越位

唔知係咪佢地輸太多12碼
走甩已經麻木

唔迷 係見佢咁有heart咪踩下草

真 唔好高估佢智力

唔覺，今次到黑山

即係跟甩人

哩下山齊士好醒
壓住唔俾人哋前鋒返轉頭攪到offside

Lucas give me something

黑山今日無送12已經合格
起碼佢on99都裝左人越

toby 睇越位線，叫場係好D既.

真 山狗都係似弱智

比Dier果下搞到standard 低哂

踩草師巴爾

Kane 休息下啦 屌你又打足

要出alli先有嘢睇

無人係後場夾硬斬 好c股

無人派牌比對面

咁又係

A4

下場就會見番佢

如果下場唔係出dier 摩佬雪左dier
我罰炒「對唔住摩佬」一百次

想下場換四個？

冇左lml即刻唔識踢波

係咪仲有個換人名額？

點呀又比隻黑哨嚟

應該90+會換黎拖時間

下場Fa cup
好似可以換多啲？

我諗佢意思係仲有一個係咪留返下場換

係 亂糟糟

LML FC

今場見到lml作用

七嫂fc

LML LM一齊迫得幾好

b狗問題

大sam想踢波

大sam

不停甩人甩波

原來中場最佳人選係LM + Dom

應該好過Dier

嘩屌

還返件23號出黎喇

換屎加撚

史加勒

出Scarlett

1分鐘踩草

Scarlett

入黎行下咁

都話90+會換

scarlett

有錢收，fat fat

又有出場費

lm向前俾屎加撚可能英超debut入波

幻幻都有？

幻幻張約無咁多附加條款

幻幻

施嘉莉

lm今場冇射波算唔算還左佢清白唔獨食

好心就交畀佢啦

幫人刷cv

佢啲企位幾好咁，交到應該起到腳

獨食唔係指射波
佢下下都衝入人群

屌你我終於clean sheet

-1 cashed

其實lm可以走

下

咁就冇咗三十蚊

Bale: 我連幻幻都不如

今場65%控球

應該廢摩唔會再用佢

屌你
客第1球jumped
1:1 jumped
客第3球jumped

其實佢唔係打呢個位

用肥普啲舊陣式球員踢番以前啲波

3比3個場有陰影

歐霸對google隊果2場應該會出

比肥普有寶寶係咪唔洗炒

做錯乜

人工貴有錯咩

隊友：你五米衝刺好撚慢

我淨賺30
應該係你俾我了

右閘

但仲係肥普寶可能就去左拖肥
果陣人地出價高過我地
係佢堅持黎跟摩

我
客勝 同 客 第二，三球jumped

真 有價好賣

爆佢翻生難過比幻幻上位

倫敦幾度

應該凍到仆晒街

魅力99

雪都落埋應該至少0度

其實得失球唔太差

邊個仆街逢我輸錢都正皮

愛都幾撚癲
杜古希 阿蘭 寶寶
條中場硬撚到

主席會同肥普講咁撚貴點買

慢撚到仆街

佢都係左右閘同J rod踢曬㗎啦

黑氣石認証

1度啫 倫敦雖然算少落雪 不過英國好多時都未到0度就已經落緊

該贏嘅和哂呢但係

下場見到佢我就反摩

黑山推住你 唔比你番onside 位真係好正

後防全部都係屎 睇下邊舊無咁臭...

hehe孖寶本身係摩佬係獌個陣好鍾意嘅球員

黎到先知瀨野

呢下可以反映佢智商連臭都不如

打中場就話可以抽下水啫，禁區出腳痴撚線

痙攣

唐氏

諗起入樽
教櫻木卡位

足腫盃出佢輸撚左佢然後入雪櫃算啦，留番正選力量打決賽同歐霸同爭前6

今場無左呢啲有啲唔慣

呢下真係要讚

還我30蚊

對親車都有後防想收死隊長

希望佢跟摩佬可以學有所成啦

佢落場唔太肯跑肯爆
廢摩唔鍾意哩類球員
大家數下由牙傾開始全部攻擊球員都要經常跑動

成班4259

好似執返個腦

唔係摩佬唔鍾意添啦
其實依家大多數領隊唔鍾意嫁啦

push

頭先少林有一下專登喺廢摩面前熱血飛鏟
摩佬同一班助教即刻拍爛手掌叫好

脆個球射遠柱

踢過左閘都唔落剷

好想睇返

有冇人cap 叫lamela死開嗰段？？

錫身
Bale 個問題基本上同owen一樣
早熟早殘，keep唔住又操唔番

傾，son，lml，丼，寶，lo，龍，toby，隊長

都係執唔到最佳11人

少林哩啲咪識做囉
一門七傑幸存者唔係講笑

準時出糧，袋袋平安

有人賣就傷賣唔出

狼個 Pedro neto 好撚

勁

佢捱到bale番黎先勁

Lloris 走佢都未走

踢到掛靴架喇

名叔

佢少啲傷其實好好用

負責季初季中季尾各幾場

之後全傷

今日lml 叫打咩位？

Impress me

半攻中半翼啦 佢同mola係咁swap

Lml lm 前場失波反搶快，中後場壓力細左好多

有啲技術，有啲茅，踢大路波，隊友好易夾

Shen巴

逗住！舒服！

都係要靠son kane入波搞唔掂喎 kane一唔出又成隊死火

笑撚死 黑山咩住個位推條友去後面逼佢越位

我啲直覺又黎
利0:0既波

醒咗啦
抵讚

然後下場見番Dier

猁盤似樣

估唔到黑山竟然有得咸魚翻生
本身諗住佢執得包袱

驚咩
柒一下 就會變番Dier出現

用rodon算啦，一係佢唔好再打中堅

佢個防守意識好撚有問題
守高波啲預判差到

見到allison
隊長可否不要老

Alison送兩球

送夠未

今日除左走甩越位嗰球，其他今日都頂得幾好

雖然我想利贏多過哥狗贏
但咁樣輸真係搞唔撚掂

我講緊dier

以痢迷性格Alison係咪又要斷腳
之前Karius一場就萬劫不復

1:4

再送多粒

最城無左D主力都咁撚勁
點撚樣打啊

踢防反

你估係我哋牙傾兒子朋友隊咩

Salah hea踢等完場

鏝勁撚到
究竟12月嗰陣我哋點用架AE86嚟鍊贏人哋架GTR
依家寧願鏝贏到盡 我哋執雞搏下拎前四算了

唔知點解有種心涼嘅感覺

鏝左右翼勁撚到sterling foden當人雪糕筒咁過再助攻 我地進攻都做唔到呢啲

曼城無咗邊個主力

同意

廢普9場9分

個陣鏝未上力成隊踢得差 而家好穩陣

淨係無唔瞓唧

得龍仔有啲機

阿古路 同 迪布尼

講又咁講，上次西布朗都叫和到鏝
錫菲聯都係差少少

阿古路已經係巴爾咁

佢個陣唔係呢種法
好明顯保守左

今晚既foden 可以完全ko Ben Davis

咪玩啦
阿古路不嬲傷多但係永遠有貨交
如果唔係哥狗都唔洗打埋D on9假9戰術啦

龍仔幾時會好翻

零壹體育個標題係有卡尼有派對

裁咗員無錢諗標題呀?

仲有人ot開工
唔係雞哂成team人咩

下場有Dier傳波比foden

下場打曼棄權輸3:0算啦好嘛

好難想像有熱迷會搞錯kane係肥普買返黎

邊個？

似抽水

曲啦

Fake news !

比條仆街搞到人都癲
潛番2日先

芬仔係爆機卡

垃圾都有卡出

真係唔覺佢跑得快

80就差唔多

又繼續睇內戰

贏波都照鬧交 原來呢到都叫正常

以我係皇post同埋moon人post既經驗
熱狗們真係正常同理性好多
最多都係呢兩年有正反摩派屌下鬼

呢度不嬲正常好多冇乜鬧交

thx

熱狗最弱智就係你
最古怪係happy one

我識一個熱狗低能過我
會然名三隻字

Sor囉

開名啦

ℹ️ The first leg of our Champions League R16 tie with Liverpool FC will take place at the Puskás Aréna in Budapest on 16/02/21.

最後都係冇歐聯

吉田_

荷甲咪快
一嚟到英超就見真章

就算贏埋歐霸都會鬧架啦

low幾時先出得 佢有態踢lml個位中前場就最強陣

後備再有lml

Thanks
我熱！！！！！！！

屌你老母 當我死？

小心我老死月狗咬你

你算弱智定古怪

佢有瘋狗症

#thfc Turns out Dane Scarlett is the first U21 played used by Spurs in the PL this season, while they’ve also used the joint-fewest U23s this season (two - Berg & Rodon).

列x朗
靴x堡
羅列x
科x狗
Dan ny rose

hehe俾機會青訓

J吧

Why not both?

做咩cap9me

好撚短 利申含過

Many people at Tottenham believe Dane Scarlett has a higher ceiling to his potential than any other striker at the club below Kane. [@AlasdairGold]

#COYS #THFC

查比亞

食撚屎啦屌你老

#thfc head coach José Mourinho on @DScarlett09: "For me the feeling of the kid also coming on means a lot for the academy, [a lot] for the kid and [a lot] to me because I wanted to be the one to put him on. Because I know he will be somebody in a few years." [BBC]

查比亞aka普爸爸aka摩連奴aka奧利亞aka列基朗
全部三個字

向民喪?

隊史兩大垃圾
查比亞
戴亞

查比亞垃圾到就快拎西甲冠軍

咪係囉屌你老母 盲反都比啲質素

幾年前Edwards吹撚到美斯接班人

幾時去巴黎揾普爸

其實Edwards番黎，走Lamela/Lucas/荷b
咁樣幾好

省番個外援位

快

多謝你嘅支持，我都支持你係西甲發光發亮

屎加撚有操波

愛記 正選

摩狗唔俾大猩猩機會

why not both

今晚又深夜閪波，仲要搵link
想weak了

真熱留名

又無鋒
到底簽維尼托柒

召喚會員Bale找數

Bale 連後備都冇

唔理球員啦
See pinned?

要俾show lin雞姦了

找數啊屌你老母

呢到冇人找數架

起碼無dier

因為冇Dier
所以會然bale要罰抄100次

hi

bale冇後備係咪又傷

召喚會員Bale

召喚會然bale

我地都學人盃賽留力
真係一路好走

嘩嘩嘩居然收起kane
睇死半場咪又係要換出黎

唔知係咪想守半場但個陣又唔似

你又打足 盃賽出ssk winks 比你抖下都唔得，一陣又傷埋防中位就仆街

咁就真.唔洗睇
證明條防線幾性感

屌你老母擺個1-1手勢自己咒自己
食屎狗

今場1:1到都偷笑

完場先講

更新緊個球員名單
下個post會update

又冇vini

lml

屌那星

今日冇dickson

爭啲

搶攻 我係咪發緊夢

1：0

山狗goal

Lucas...

山狗

wtf

咁撚sharp 既今日隊波

想睇山狗跳舞

百屌成材

daddy真係好認真

呢幾分鐘真係唔知幾耐冇睇過

叫糊

黑山

迷dier黨收皮未

有呢樣野存在?

醒神

見一個屌一個

終於兒子corner交到功課

屌你幾耐無入過角球

黑山又頂得幾靚啵

真

對面都冇mark
不過呢球比Dier都唔會入

肥當

迫到，餓狗搶杯

對列斯聯toby

咁樣撞都唔吹?

咁樣踢咪幾好

咪燈 我哋係bottle熱

哇屌 拎人唔係拎波都唔吹

黃都冇咩

肥當唔好有事啊
熱刺真核

望到肥當嗌痛個樣有啲想笑

邊個會同錢過唔去

點解你地好似好慢

我啱啱先9分半鐘

11

我都差唔多
紫狗有快link又唔些牙

就11

你睇mytvsuper

你講果陣我已經12

肥丼重痛緊，希望係皮外傷

唔是啦 不嬲唔比錢睇波

咪share左 我睇開果個網

tvb個旁述鳩up話bale打箭頭
我都想呀屌

lml真係啱摩狗用

有冇得discord share比我哋

終於唔洗比未來人劇透

唔傷就係
一季踢到15場正選先算

好撚癲

一陣半場試吓
未試過

仲諗住會睇到訓著

黑山後場派牌又唔差

又比人屌番轉頭

Mola傳比對面做咩

餓底

黑山靚匣 真係百屌成才?

mola踢波真係好睇佢順唔順

我傳得咁靚

D2唔夠fit喎

後防開始出事

嚇死

still better than 臭

好咪半場戴帽

又係隊長

Sharp得十分鐘又打回原形

42m可唔可以回本

屌你班未來人

我比你地劇透開都未出聲

BD真係紙皮人

值得感動既係 穿既位依然係bd

我地d閘出名紙板

好彩有隊長

好彩2倍幾入左主下球
跌到得番1.98

無入球呢

6.5但傻都知冇可能

如果有埋龍仔隊嘢真係好跑得

真熱 留明

COYS

Last 15 min控球4成

25

算高喇

拖晉級有冇機

last 5 mins嚟

上樓趁依家 3.45倍

隻死阿狗傳乜撚

而家1.25唔抵玩

好撚滾動
好耐無睇過有組織既攻勢加射門

自從冇左_ _

嚇敵傳得好靚

27分鐘就有5次中龍

其實係咪成個上半季都係練緊波

Am I watching Tottenham?

係咪食咗禁藥

b狗射撚到咁

又射門

出戴狗 就死守

荷b認真少少好唔好

刷緊中龍數

入到球波會d

荷B幾時先打得返起

踢到咁就算最後係輸波條氣都順啲啦

荷b呢球自己射仲好

咁樣小球戰術
好過之前下下set point啦

完全同意
不過睇下keep唔keep到下半場先算

就算輸 都係過足癮咁輸

收錢

收到錢

Cashed
世界波

屌

咁靚
冇計啦

On9後防

寶甩腳

利雲射得咁撚勁

輸埋

每場硬係要有人爆吓 今次竟然係寶寶

輸撚埋

我要gel了

笑撚死
無啦啦咁撚勁拖肥

癡撚線岩岩係咪成班人話輸都唔屌？

對面2球都射得靚

very hotspur

打J打出事

傾下半場又要出嚟救世

屌隻卡法利雲咁撚勁

摩狗幾時死

笑死 即刻倒輸

SPURSY

真係唔出聲唔得, 連失2球, 2球都係派膠

睇到好火

依球似Kane成名入車路士個球

keep唔到

轉個頭就成真

希望隊波唔好心態崩

上半場都keep唔到

又睇live又攞黎賤

都唔洗下半場

係咪攻左就cover到後防

佢哋識得處理啲機會好啲呀都唔只lead 1球

PEN!!! 失多球未

12碼

點樣比pen

笑死 唔好屌呀

輸埋12碼

好多劇透

你喎

笑撚左12碼
逼害摩狗

插水wo

下pen

玩撚完

最柒個個唔係後防
係牙堡

皮已收

好癲

冇var?

36 38 43

唔撚開

透支我既後果

呢球有掂到？

基本上都係睇緊文字直播咁

我而家先到吹12碼

第1同第3球唔係後防柒啦
牙堡柒到

有掂到咩
12 ??

掂到咩

又要屌呢隊廢閪波

好似好撚輕微 鏡頭又無交代

嘩 S6

真係好撚熱刺
隊波一反常態踢得順
無啦啦送番幾球出去

似係用手拉
其實我第一眼以為條友插水

進攻足球失咁多球

kane:

今日廢堡做晒主角

咁撚樣都pen?

山狗又想送多球

爭啲又膠一球

好事係廢物奴又接近被雞多一步

摩佬：踢進攻 開心未

btw 半場訓覺算

山狗爆埋

replay都冇

笑死人咩 四五球機會 冇一球把握到處理得好
轉個頭送返三球畀人

熱身啦！望！

寶寶今場真係唔掂

feel到心態會閪了

似扯一扯衫 然後放手個種

半場換winks

熱血豬波

又有原因俾魔踢返low block

岀無防守力既中場叫踢進攻

過足癮輸

唔泊大巴=比人炒

LML LML

寶係咪唔識踢進攻

睇嚟半場gel得

咁靚配合

3:2

咁撚靚既呢球

7嫂

仲要係不和duo
兒同lml

cup佢老母

兒子助攻王

對面個龍柒到

依個半場幾好睇

恭喜lamela又換到3年約

今場屌唔屌好

兒七互含

感動嘅係, 半場前都追返球

olsen上場對曼明明好廢

基本上成場配合都好好

換撚走何B仔就perfect池

睇埋結果先

七公百般滋味在

仲諗住會係悶波一場，點知咁精彩

有翻啲心機睇波先
贏輸其次

對面個龍點會咁封

屌你老尾 仲諗住訓

咁細力撞牆都傳到...拖肥後防柒到

好耐無咁半場大手交易

真心呢半場啲進攻好睇咗好多
係把握真係仲差啲
同埋後防依然on9加埋堡派膠

呢個真

呢個ref好鐘意比pen

lml射開滴尿波

on9在無var

VAR check 但唔敢播reply 比大家睇

北歐龍得個高字

下半場CUP啦

Anthony Taylor仲鍾意

吹17場波 有9個pen

都冇乜投訴都知乜事啦

lml呢兩場生到

寶 洗唔洗同dier齊名

屌得摩多 整番隊舊熱刺鳩攻鳩守比你

1場失誤同場場失誤既比？

要點士續命燈

後防場場派膠鳩攻仲好

上半場11射7中

我敢講寶寶係今季最佳收購

重要係而家未出kane都攻得咁好

Dier柒完頭dupdup
寶寶柒咗都咁有火

今場有返少少當年06-08嘅影子 前面算ok好睇 後面係咁爆

係時候受傷了

好咩
唔派膠得唔得

avb味道

Feel到寶好攰

踢唔多過三場就一定又傷

第一球都唔知佢重想推乜鳩

班球員唔肯

有入球輸波好過零入球輸波

睇緊重播佢本身攰到企左係到

完全睇唔到球十二碼吹咩

仲攰過肥當

有返牙傾希望會谷到反cup

而家搏盡都係歐霸外圍賽，咪鬼爭前六啦
趁而家高不成低不就 大執一下
打到好似列斯咁咪好囉 大家開心

咁如果仲閪點算
Btw突然唔想贏了 贏左有排我抄

官方咁快可以睇翻入球

今季前7都有歐洲賽

其實兩邊都出咁多主力係咪兩件老餅鬥氣
星期日就打鏝

訓左冇睇 想問下b狗有咩表現

打鏝最多咪3分，又唔係爭冠唔太緊要啫

師兄好落棺

lm今日跑得咁快

lamela真濕鳩

李城絕殺

印象中呢到唔比人讚lm

主下球2.78 想入

發現到今場bd唔會自己帶波進攻

Dele熱身

要反cup絕殺了

準備換傾

咪又係要出牙傾

講開又講依家場上一個英人都無

擺得後備實出架啦
爭在出幾耐

B仔走啦

佢帶波對面根本就唔使守

DCL傷呀

荷b肥嘟嘟個樣sadsad真係好得意

正喎

bale 個髮型

B仔個樣好似刻住無天份三隻字

佢同lml邊個好d

咁如果lml落到場踢既話絕對好過b仔既

OG 3:3

3-3

喂 我唔想抄埋對面

S6先岩

山狗入2球

toby

Mina又做乜春

全能到仆街

還錢喇

山狗入兩球咩世界

山齊士>山齊士

隻閪腳咁撚勁

屌 上呀

COYS!!!!!

兒子3助攻

唔好又膠呀

好睇又hopeful嘅熱

呢個時候唔係山狗入2球仲值得講咩

主：d山咁勁放翻50m算啦

咁放Dier算啦

你錯 係D山咁勁下季唔洗買人

我繼續支持兒子助攻

原價放夠良心

假英人又廢又佔位仲要續左約我屌佢老母

好撚驚下場廢佬會岀黑山

14射9中嘅居然係熱

唔通你想睇Dier?

重點係中龍

山狗有冇可能hat trick

你講完就冇

下球入自己龍

佢識彈琴嘅話應該會

屌你老母

又失

好有娛樂性

gel了
坐等收錢

山狗秒速爆炸

唔係開和其他呀

都話左主晉

買咗

主其他

失禁後防

唔好分

山狗定Dier
我寧願出A4+Roden

班友有火就快啲入返球

我可以諗到賽後點講了
我地輸 但輸得好睇

你唔好再慢d 我以為5-3

個裝越位係想點

Tottenham, 日夜鍛練被反勝

覺得可以買定5：3

似係山狗反應慢

無限loop
前場咁攻得點解要塞到咁後
入極都唔夠失點解唔返後幫手

我屌你老母山齊士

你錯 山狗入完山狗失番 完

飛機

算係咁

但個問題係
BD同do有意欲去裝
但toby逗後咗

依點唔關反應慢事

泊大巴都場場失波。。。
打進攻會唔會場場失4，5球

認命啦
係輸嫁喇
唯一欣慰既係輸得好睇

血的教訓
條後防英甲水平

Dele 有15分鐘impress me

今場進攻有啲起色
後防衰到仆街

輸咗唔會太谷住谷住
算係咁

11嘅極限已經到咗，輪到我嘅dele發揮喇

lm同dele絕殺組合竟然無得同場

所以冇絕殺了

燒味

廢佬又話好耐無見過dele岀現係訓練賽
但又可以上場.. 鳩up

除咗bd之外，成隊最柒竟然係牙堡同a4

對面打5後 好難攻得入

兩邊閘都唔識斬波

攰加老

踢控傳傾嘅作用好似低咗

黑山d防守反應真心顛
永遠都係先發後至

維尼impress me

Son to Kane!

44

兒4助攻了

傳咩控啊
連500 pass都唔夠

kane

呢場癡撚線

師兄燈少一兩秒喇

一場4助攻
不如埋埋個齋佢

愛守角球咁廢嘅

4：4

有返當年對ajax 曼城咁樣

20射10中

抵輸 角球救左我地好多

已經高過對面一半

第3球tody 頂到呀

唔好再比假希望我好冇

多150左右啫
岩岩live個stats show出黎

呢場咁唔摩佬

我睇緊啲咩

未完場呀屌你老母

COYS

⋯⋯⋯

咪撚換施素鳩出黎
真係唔撚好

我兒4a

今場七嫂真係好好

維尼真熱！

笑撚死 入完波叫返鹹濕坐底

笑死 即刻取消換人

後防又準備爆 泊返大巴算啦

咸濕係咪又坐返低

12m定加時

加時12m

加時

我入到嚟

傾呢球上腦

Vinicius
Kane入完波即刻冇得出

唔想加時

Impress完 黃牌一張

維尼同素素個反應

diving

拳王

插水

LML今場幾硬淨

有messi影子

Dele幾時肯剃鬚

差咁遠都插

熱個win咁低

14:9

仲有5分鐘

對家抵搏

有var都插已經夠on9

補5 要絕殺了嗎

雖然唔係太想對波打加時

加時10成輸

係輸就快啲輸
留返啲體力

丼點打120分鐘

有無人記得對阿狗 4-4 賓特利世界波

打爆莊

熱訪雙剷

諗起聯賽盃個場

所以加時死硬
寶又攰當又攰兒又攰

返白眼

OK 加時買熱

今場賓戴維斯世界波

個背硬正到

入自己龍？

笑左

慶祝都跳唔起

個ref想派利是

佢講錯 係湯戴維斯

22次射門...

加時9成閪波

10啦

bd空哂都可以省到對面

屌啊加時

買左角大

丼好似就快攰死 要摩狗托住

好彩唔係爆一 條氣都順少少

最尾嗰腳笑咗

對面都唔係好

今場可以換幾多個人？加時係咪加多一個換人名額？

估唔到今場波咁多人睇
平時深夜波得幾個

太撚刺激 一陣訓唔著

加時真係... 過幾日仲要打鏝

榮

Me real hot場場睇

快手負碌入多球先啦

如果佢場場都係咁就好

投降啦 買定主其他都仲得

希望有進步

拳王有價好賣
出嚟除咗插水之外零作用

波皮都冇乜點掂過

丼頂唔順

平時一係悶到恰著一係躁到打爆電視
今場越睇越醒
有年幾兩年冇睇過咁嘅熱刺喇大佬呀

之前深夜西波太西，睇緊都冇人出聲

兒子 寶 肥當 冇力

肥當熄機了

已經想像到場波會有幾閪

憑咩我地晉咁熱

睇住肥當由最初60分鐘著燈打到90分鐘
好欣慰

大戶

其實lml應該係摩狗心目中正選

熱晉級只1.58，睇波好過

買拖肥好過

買對家

4點幾果時入咗貨

佢出到一半都偷笑

派我

feel到爆炸前奏

比人㩒屌了

LML呢下後腳

lml 真係好波

輸啦 唔想12碼
睇到心臟病發

如果對面有J rod 應該一早輸撚左

今日好凍想早啲瞓

KANE配合得咁撚靚都無

我食左藥12點眼訓到依家

榮 呢下on9甩 又失

真
仲要卡法路雲都走埋
讓哂兩臂

訓得

幫緊你

屌Winks柒

抵

出winks預咗

winks出黎究竟做乜鳩
屌喇星睇到燥

射親就中

未必

好睇呀 會唔會567

你望下個bench
場上既人又攰
呢個真係冇得怪

玩完

大狙呢吓靚到

榮同拳王走吧啦

唔洗睇了

深夜閪波

英人真係得一件好
其他躝

咁都閪？

咪一樣

熱狗手足：咁樣踢輸都抵

好睇 輸都抵

Winks真係嚟搞笑

換son都唔好換lml啦

我又可以gel

有施素鳩同winks
想嬴都難

winks

好波 一出榮就柒！輸埋！爽！

鏝唔係想買winks咩

反winks又贏

條中場真係惡搞

Dele又係柒

Winks用嚟當homegrow 塞位算啦

過足癮咁輸

你估依家唔係咩

傷咗GLC中場真係冇咩選擇

應該都玩完

Lo又係傷追人 冇辦法

佢成日傷不逢時

lml啲傷傳咗過去

拳王垃圾到我唔知以為佢踢咗100分鐘

係咪好似話佢淨係踢到3成嘅波
其餘7成時間都係養緊傷

dele啲迎波差到

山狗戴帽我印佢

上季尾傷住咁捱住踢丫麻

所以今季一開季就要做手術之類

OG計唔計？

南閘 睇住榮同dele柒 大快人心

反佢地又贏

睇多15分鐘就訓得

winks條撚樣真係打少個好過

想食早餐 一唔一齊？

拎班納特同kane做對比

輸得嚟我收貨先

換完人之後就變番typical 既摩狗西波

其實打得幾好
好過平時啲垃圾閪波

傾嗰下先嚟跣低⋯⋯

好難搞嫁wo 呢下冇理由盲反
你場上既人攰到咁
後備就得班垃圾揀
3日後踢鏝
起碼睇左90分鐘熱血波

同意
反正都係輸不如同啲實力相當嘅對手對攻嚟輸
好過對住啲低幾班嘅都要打穩守真係屌佢老母

摩狗 放開黎打即係想輸

kane哥比人扑哂

肥當下面就Winks
差距會唔會太大

又要神救 我屌Winks老母

dele:後腳，通渠

差啲就678

mina咁都block到

dele比摩佬講咩

差啲就64

肥當未黎之前咪winks

四中堅

個陣肥普教
分擔嘅職能都唔同好多

依家肥當做嘅野辛苦好多啦

本來係lo

笑死 又斬到咁

Winks真係垃圾嚟 向前傳都有困難

winks真係好差

低能 又係佢甩

winks個英撚位

又失控球啦屌你老母Winks

屌winks真係痴撚線
廢到唔撚識講

[COYS - #ClassicSpursy] 熱刺球吹水區 276

榮對英超隊唔識射

下下到榮就失真係痴撚線

終於見到咁多人屌winks
上次話咗佢一句廢
成班話反榮弱智

夠鐘踢英冠

兩個英人輪住柒 到alli

榮真係廢撚到呢

個波一到WINKS 度就斷

dele除左插水連影都冇

要不是英人

呢隊愛狗嚟唔係轟

拖肥都唔弱

拳王係唔係以為自己轉咗會
咁都柒

點解係佢地擺住個英撚位

入左呀!!!!!!!!

追番粒!!!!!!!!!!反勝!!!!!!!!

咁都無pen

唉

輸到傻左

有會然hi大咗？

注定要完

唔知邊位

又話球證好鍾意俾12碼

中撚到應一應都冇pen

26射12中都輸

泊返大巴算啦屌

未見過

唔記得講 係比我地對家

唔係比我地

都話輸到傻左

Dele拖乜鳩

dele又妹波

入波!!!!!!!!!!!!!!!goalllllllllllllll簡尼!